{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "reconfigure_successful": "\u00dajrakonfigur\u00e1l\u00e1s sikeres volt"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "elevation": "Magass\u00e1g",
                    "location": "Elhelyezked\u00e9s",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "hebrew_date": {
                "state_attributes": {
                    "hebrew_day": {
                        "name": "H\u00e9ber nap"
                    },
                    "hebrew_month_name": {
                        "name": "H\u00e9ber h\u00f3nap neve"
                    },
                    "hebrew_year": {
                        "name": "H\u00e9ber \u00e9v"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Gyertyagy\u00fajt\u00e1s ideje naplemente el\u0151tt percben",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "H\u00e1ny perccel naplemente ut\u00e1n van a Havdala"
                },
                "data_description": {
                    "candle_lighting_minutes_before_sunset": "Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint 18 perc. Izraelben val\u00f3sz\u00edn\u0171leg 20/30/40 percet \u00e9rdemes haszn\u00e1lni a helyt\u0151l f\u00fcgg\u0151en. Izraelen k\u00edv\u00fcl val\u00f3sz\u00edn\u0171leg 18/24 percet \u00e9rdemes haszn\u00e1lni.",
                    "havdalah_minutes_after_sunset": "Ennek az \u00e9rt\u00e9knek 0-ra \u00e1ll\u00edt\u00e1sa azt jelenti, hogy helyette r\u00f6gz\u00edtett 36 perc (8,5\u00b0) ker\u00fcl alkalmaz\u00e1sra."
                },
                "title": "A zsid\u00f3 napt\u00e1r be\u00e1ll\u00edt\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geinek konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "nusach": {
            "options": {
                "adot_mizrah": "Adot Mizrah",
                "ashkenaz": "Asken\u00e1z",
                "italian": "Olasz",
                "sfarad": "Sfarad"
            }
        }
    },
    "services": {
        "count_omer": {
            "description": "Az adott d\u00e1tumhoz tartoz\u00f3 Omer-sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1si mondatot adja vissza.",
            "fields": {
                "after_sunset": {
                    "description": "A megadott d\u00e1tumhoz a naplement\u00e9vel kezd\u0151d\u0151 k\u00f6vetkez\u0151 h\u00e9ber napot haszn\u00e1lja. Ez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s figyelmen k\u00edv\u00fcl marad, ha a d\u00e1tum mez\u0151 \u00fcres.",
                    "name": "Naplemente ut\u00e1n"
                },
                "date": {
                    "description": "A d\u00e1tum, amelyre az Omer sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1sa vonatkozik.",
                    "name": "D\u00e1tum"
                },
                "language": {
                    "description": "A nyelv, amelyen az Omer sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1sa t\u00f6rt\u00e9nik.",
                    "name": "Nyelv"
                },
                "nusach": {
                    "description": "A Nusach, amely szerint az Omer sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1sa t\u00f6rt\u00e9nik.",
                    "name": "Nuszach"
                }
            },
            "name": "Omer sz\u00e1ml\u00e1l\u00e1sa"
        }
    }
}