{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "brand": "Gy\u00e1rt\u00f3",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "blower_active": {
                "name": "Ventil\u00e1tor m\u0171k\u00f6d\u00e9sben"
            },
            "emergency_heat_active": {
                "name": "V\u00e9szf\u0171t\u00e9s akt\u00edv"
            }
        },
        "number": {
            "fan_speed": {
                "name": "Ventil\u00e1tor sebess\u00e9g"
            }
        },
        "sensor": {
            "air_cleaner_mode": {
                "name": "L\u00e9gtiszt\u00edt\u00f3 \u00fczemm\u00f3d"
            },
            "current_compressor_speed": {
                "name": "Jelenlegi kompresszor fordulatsz\u00e1m"
            },
            "get_dehumidify_setpoint": {
                "name": "H\u0171t\u00e9si p\u00e1r\u00e1tlan\u00edt\u00e1si alap\u00e9rt\u00e9k"
            },
            "get_humidify_setpoint": {
                "name": "F\u0171t\u00e9si p\u00e1r\u00e1s\u00edt\u00e1si alap\u00e9rt\u00e9k"
            },
            "outdoor_temperature": {
                "name": "K\u00fclt\u00e9ri h\u0151m\u00e9rs\u00e9klet"
            },
            "requested_compressor_speed": {
                "name": "K\u00e9rt kompresszor fordulatsz\u00e1m"
            },
            "system_status": {
                "name": "Rendszer \u00e1llapot"
            },
            "zone_setpoint_status": {
                "name": "Z\u00f3na alap\u00e9rt\u00e9k \u00e1llapot"
            },
            "zone_status": {
                "name": "Z\u00f3na \u00e1llapot"
            }
        },
        "switch": {
            "emergency_heat": {
                "name": "V\u00e9szf\u0171t\u00e9s"
            },
            "hold": {
                "name": "R\u00f6gz\u00edt"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "migrate_aux_heat": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "A Nexia `set_aux_heat` m\u0171velet \u00e1t lett migr\u00e1lva. Mostant\u00f3l minden termoszt\u00e1thoz el\u00e9rhet\u0151 egy \u00faj \u201eaux_heat_only\u201d kapcsol\u00f3 entit\u00e1s.\n\nFriss\u00edtse az automatiz\u00e1l\u00e1sokat, hogy az \u00faj V\u00e9szf\u0171t\u00e9s kapcsol\u00f3 entit\u00e1st haszn\u00e1lj\u00e1k. Ha ez megt\u00f6rt\u00e9nt, v\u00e1lassza a **Mehet** gombot a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
                        "title": "A Nexia set_aux_heat m\u0171velet migr\u00e1l\u00e1sa"
                    }
                }
            },
            "title": "A Nexia set_aux_heat m\u0171velet migr\u00e1l\u00e1sa"
        }
    },
    "services": {
        "set_aircleaner_mode": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a l\u00e9gtiszt\u00edt\u00f3 \u00fczemm\u00f3dj\u00e1t.",
            "fields": {
                "aircleaner_mode": {
                    "description": "A l\u00e9gtiszt\u00edt\u00f3 m\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa.",
                    "name": "L\u00e9gtiszt\u00edt\u00f3 m\u00f3d"
                }
            },
            "name": "L\u00e9gtiszt\u00edt\u00f3 m\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "set_dehumidify_setpoint": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a h\u0171t\u00e9shez tartoz\u00f3 c\u00e9l p\u00e1ratartalmat.",
            "fields": {
                "humidity": {
                    "description": "A h\u0171t\u00e9s alatti p\u00e1r\u00e1tlan\u00edt\u00e1s alap\u00e9rt\u00e9ke.",
                    "name": "P\u00e1ratartalom"
                }
            },
            "name": "P\u00e1r\u00e1tlan\u00edt\u00e1si alap\u00e9rt\u00e9k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "set_humidify_setpoint": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a f\u0171t\u00e9shez tartoz\u00f3 c\u00e9l p\u00e1ratartalmat.",
            "fields": {
                "humidity": {
                    "description": "A f\u0171t\u00e9s alatti p\u00e1r\u00e1s\u00edt\u00e1s alap\u00e9rt\u00e9ke.",
                    "name": "P\u00e1ratartalom"
                }
            },
            "name": "P\u00e1r\u00e1s\u00edt\u00e1si alap\u00e9rt\u00e9k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        },
        "set_hvac_run_mode": {
            "description": "Be\u00e1ll\u00edtja a HVAC \u00fczemm\u00f3dj\u00e1t.",
            "fields": {
                "hvac_mode": {
                    "description": "Az \u00fctemez\u00e9shez vagy tart\u00e1shoz haszn\u00e1lt HVAC m\u00f3d. Ha nincs megadva, akkor az aktu\u00e1lis HVAC m\u00f3d ker\u00fcl felhaszn\u00e1l\u00e1sra.",
                    "name": "HVAC m\u00f3d"
                },
                "run_mode": {
                    "description": "Futtassa az \u00fctemez\u00e9st vagy tart\u00e1st. Ha nincs megadva, az aktu\u00e1lis m\u0171k\u00f6d\u00e9si m\u00f3d lesz haszn\u00e1lva.",
                    "name": "M\u0171k\u00f6d\u00e9si m\u00f3d"
                }
            },
            "name": "HVAC m\u0171k\u00f6d\u00e9si m\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
        }
    }
}