{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Kontot \u00e4r redan konfigurerat"
        },
        "error": {
            "only_two_keys_allowed": "Sensorkonfigurationen m\u00e5ste ge tv\u00e5 av \u201dstart\u201d, \u201dslut\u201d, \u201dvaraktighet\u201d"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "duration": "Varaktighet",
                    "end": "Sluta",
                    "start": "Starta"
                },
                "data_description": {
                    "duration": "\u00c5tg\u00e4rdens varaktighet.",
                    "end": "N\u00e4r ska m\u00e4tningen stoppas (tidsst\u00e4mpel eller datumtid). Kan vara en mall",
                    "start": "N\u00e4r ska m\u00e4tningen startas (tidsst\u00e4mpel eller datumtid). Kan vara en mall."
                },
                "description": "L\u00e4s dokumentationen f\u00f6r mer information om hur du konfigurerar sensorn f\u00f6r historikstatistik med hj\u00e4lp av dessa alternativ."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "entity_id": "Entitet",
                    "name": "Namn",
                    "state": "Tillst\u00e5nd",
                    "type": "Typ"
                },
                "data_description": {
                    "entity_id": "Entitet att h\u00e4mta statistik fr\u00e5n.",
                    "name": "Namn f\u00f6r den skapade entiteten.",
                    "state": "De tillst\u00e5nd som du vill sp\u00e5ra fr\u00e5n entiteten.",
                    "type": "Typ av givare, en av \u201dtid\u201d, \u201dkvot\u201d eller \u201dantal\u201d"
                },
                "description": "L\u00e4gg till en sensor f\u00f6r historisk statistik"
            }
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "Kontot \u00e4r redan konfigurerat"
        },
        "error": {
            "only_two_keys_allowed": "Sensorkonfigurationen m\u00e5ste ge tv\u00e5 av \u201dstart\u201d, \u201dslut\u201d, \u201dvaraktighet\u201d"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "duration": "Varaktighet",
                    "end": "Sluta",
                    "start": "Starta"
                },
                "data_description": {
                    "duration": "\u00c5tg\u00e4rdens varaktighet.",
                    "end": "N\u00e4r ska m\u00e4tningen stoppas (tidsst\u00e4mpel eller datumtid). Kan vara en mall",
                    "start": "N\u00e4r ska m\u00e4tningen startas (tidsst\u00e4mpel eller datumtid). Kan vara en mall."
                },
                "description": "L\u00e4s dokumentationen f\u00f6r mer information om hur du konfigurerar sensorn f\u00f6r historikstatistik med hj\u00e4lp av dessa alternativ."
            }
        }
    },
    "selector": {
        "type": {
            "options": {
                "count": "R\u00e4kna",
                "ratio": "F\u00f6rh\u00e5llande",
                "time": "Tid"
            }
        }
    },
    "services": {
        "reload": {
            "description": "Laddar om sensorer f\u00f6r historikstatistik fr\u00e5n YAML-konfigurationen.",
            "name": "Ladda om"
        }
    },
    "title": "Historik statistik"
}